我覺得手機台最高質巴打係浩南

啲post高質又有料，冇廢話

你分身？

我覺得佢其實apple 做，只係唔講得

好有可能，或者係高層嚟

哇

多謝咁睇得起我
純粹想幫下大家

再重新，真係唔係做apple
雖然apple corporate 係我dream job